---
id: 2065
title: Sleep is not good
date: 2020-01-09T22:20:04+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/sleep-is-not-good/
permalink: /sleep-is-not-good/
rank_math_internal_links_processed:
  - "1"
publicize_tumblr_url:
  - http://.tumblr.com/post/616944313317933056
rank_math_robots:
  - 'a:1:{i:0;s:5:"index";}'
nb_of_words:
  - "65"
ytrssenabled_meta_value:
  - 'no'
ytremove_meta_value:
  - 'no'
ytad1meta:
  - enabled
ytad2meta:
  - enabled
ytad3meta:
  - enabled
ytad4meta:
  - enabled
ytad5meta:
  - enabled
template_meta:
  - 'no'
categories:
  - Share
---
&#8220;Sarekeun moal baleg&#8221;<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/00ab3-pexels-photo-1382393.jpeg?w=768&#038;h=682" alt="" class="wp-image-2064" data-recalc-dims="1" /> </figure> 

Ngopi jam sepuluh malam biar bisa begadang, besok hari jumat, males nulis gara-gara belum ngopi dulu, kalo beres ngopi entar dilanjut, bye.